「找數」我夠膽講 會員「傷子情歌」係連登最有遠見既會員

就係琴日，正當連登一眾係到賭J話唔會打風，風暴預言師「傷子情歌」係傍晚時分開post話今日一定會打風，竟然有3600個留言表示唔信等收錢。我冷笑一聲安然咁訓左教，一起身 果然「傷子情歌」師傅笑到最後

8號波好嘢！傷子情歌好嘢！ 風暴預言師好嘢！嗚呀！！！！

太強了

事源：我敢講 聽朝掛硬8號！

不能只有我睇到

垃圾po 拉

推

你就辣殺

最後一推

找數真漢子 謝巴打

垃圾po +1

大師

「最有遠見」就講多咗